屌你老味而家 d 90後係咪弱智，冒菜都未食過？

公司最近泥左個90後新同事
條友第一日食飯就痴左去我地條team
明明我地個個都唔想同佢食

話說今日我提議去食冒菜
條廢柴突然係到問乜野係冒菜
問係咪食齋、菜芯 d fd

我初頭以為佢諗住搞gag就問佢係咪好好笑
點知條友原來真心膠來
我即刻串9佢叫佢唔識就收爹啦死on9仔
串到佢成餐飯冇聲出

ok

咁冒菜姐係咩
利申 垃圾九十後

自己google啦
90後有手有腳唔好依賴人啦

牛牛又屌90後

goo你老母臭化西呀 含撚啦死老坑

咁嬲做咩呀？
講中左你呀？

我鄉下用依啲菜餵豬😂🤣

屌你la,問左我老豆老母都唔撚知乜鳩係冒菜

無 屌下你條垃圾姐

唔係菜黎 ... 😒

下唔係掛

玩完分化未

我唔係想針對幾多十後
但佢的而且確係九十後

冒菜都未食過你邊到鄉下

可能人地冇朋友陪佢食呢

大陸野

利申：80後唔識咩叫冒菜

正確泥講係四川野
唔係乜野大陸野囉唔該

唔是掛

原來係新移民開po

唔出奇呀
上面都有好多毒撚唔識野啦

利申：我都係80後，我都未食過。
呢個世界咁多菜系，未食過未聽過嘅大把啦，唔識都唔洗垃圾前垃圾後嘅。

我落左泥香港岩岩7年
有新分證

證據

四川唔係大陸 ？ 定你想講內地

冒菜同麻辣燙差不多

都係狗食嘅垃圾煮埋一碗

唔好意思

應該係狗都唔食嘅垃圾

有次比我隻狗食 佢都唔食

邊位呀你
法官呀？

泥你老母，你當年文革畀人批鬥冇得讀書呀？

嚟都唔識寫

死返膠登啦

睇得明就得啦

支持四川獨立

大咩陸，我地鄉下唔會叫自己做大陸人
只會叫自己四川人、XX人咁

過咗差不多十年，90後都未甩難

大陸仔自己單機啦

on99

大陸仔先食

blocked

傻閪一個

其實你係咪有d誤會
係咪你班同事唔想同你食咋你咁戇鳩

唔洗起底都知係波台狗

屌你擺明引戰po 理個傻鳩做乜姐

真係終國狗嘅根本唔值得理佢

如果係扮終國狗嘅就更加on9 好扮唔扮走去扮終國狗

更加唔使理

蔡瑁就知

每次都有新話題，牛牛好波

點解成日迫90後一齊食屎

樓主食屎狗

原來係大陸仔

咩泥

G持牛ching
呢d人咩刀吾識 一於疏遠佢牙

你還有黨呀

九十後係唔係香港人
係香港人冇理由未聽過

食開合菜

Hide Blocked User - 雲達🐮治

垃圾廢中

原來係支那菜, 即係屎啦, 唔怪得樓狗食得咁開心

唔記得左狗係中意食屎TIM

我唔係針對你啊媽係女人
但你啊媽的而且確係女人

Ps.唔識咪唔識關年齡咩事 我00後都唔知乜嘢叫冒菜

調理農務系898

洗唔洗嘆講野？

又食埋啲大陸野，我老豆老母都唔知咩黎啦 唔識會點

泥你老母

Local撚識冒乜鳩菜呀

Dllm 唔知有幾撚出奇，屌人on9 仔好撚型？

仲以為你講緊尖沙咀食車仔麵嗰間冒菜

屌 我啊婆都唔知咩係冒菜...

一睇個名就知波台狗

食埋曬d辣到飛起既送 人地用過期野都食唔出

唔識喎 乜野黎

死撚開啦 支那垃圾嘢都出嚟開post
仲以為自己好撚型

樓主係咪大陸做野?

新移民死全家

呢d野係來自窮鄉僻壤果d外省人先食

樓主真係好撚惡
小龍蝦, 雞煲 , 麻辣火鍋, 烤魚, 海底撈椰, 喜茶,
樓主最愛
唔好屈我地一定要識食呢幾樣野.

(((樓主))) 你快啲返去啦，呢到先係屬於你哋嘅地方

快啲去死

大陸狗先食架喎，樓主正大陸仔

細個食開珊瑚咖啡店同佢D朋友大
盤菜聽過未食過
冒菜阿既然唔係菜點解要叫菜
老老柒柒,未聽過,莫講見

唔知你咪講下囉,冇錢遊世界唔識你D鄉下野有幾奇
跟我老母番湖北我都唔撚知d送叫咩名

4頁都無人泥佢老母

屎來無哥哥都有教啦 辣殺90後

利申 10後

無人識你啊 冒你老母菜 見識少都比你屌 分分鐘佢見識仲撚多過你啦 廢中

小*

無香港人食啊
你死番上大陸食啦

豬sir 轉左ac屌90後

咁嘅垃圾post 都上熱門

屌你老冒

支那仔

樓主老母俾狗屌

屌你老冒咩

支那狗開po

屌你啦!大陸仔係香港笑9啲香港90後!番去食你啲嘜撚野冒菜啦!

好耐無見過雲達牛治呢個名 係高登過左黎啦？

唔識咪唔識，呢d野都好扮老屎忽？好心你啦都唔知點做80後 唔好成日話d細既唔係屌左你就係大囉，咁撚大個人無小小氣度

利申：80後

支那仔，屌你老冒呀

90後發瘟亂咬人

sorry 香港人唔同撈佬。普通唔係咁食得辣。而且咁熱氣、不了。係你D死北佬食辣野冇事者。冒你老母菜咩 有幾多香港人真係知

水泥

泥有分正唔正確？？
咁錯唔泥係邊到搵？
btw 好耐無睇你出膠post

冒你老母
縮返入auntie個閪啦

支那野

屌你老母
大陸奶共死廢老

屌你老母啦 咪又係大陸野 香港對上通通都係大陸 一日大陸 永世都係大陸

四川唔係大陸 唔通係四川自治區啊？

On9 當有趣

屌人之前 諗下自己出處 你係新腥講仁嚟咋

70後唔知咩叫冒菜

同部隊鍋有咩分別

google啦屌你老母

樓豬柒到縮返入老母閪

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )
大陸廢老 單機啦你
利申90後

去中國果陣睇《非誠勿擾》第一次聽呢樣野

原來支那菜
冒你老母咩

垃圾支那狗，要食返支那食地溝油煮先正宗

狗點食辣

樓主擺明玩膠

我初初都唔識，見到有巴打貼圖先知

咪當知多樣野，得啖笑咪算，唔明點解上面有啲留言似真嬲

唔識你d支那野冇乜出奇？
死返支那啦大陸仔

做乜啫 唔食好正常

十卜牛ching！

我00後都知咩係冒菜啦

證乜撚野據
黎左七年都係新移民 都係大陸狗
比咩證據都一樣

對唔住 唔係食開垃圾唔識

牛清ho ball
我系hani呀

人地唔識咪問囉，有乜好屌？恃住自己識個垃圾term 就懶叻咁，死垃圾

屌你老母

屌你老母收爹啦死大陸閪

對唔住樓主
因為我由細到大都唔食垃圾
所以我真係唔識

閲

垃圾支拿人

洗吾洗貢能惡
屌你老味

識啲偏門嘢就走出黎話人唔識

中國四川

重以為乜鬼菜，又咪係啲得個辣字嘅垃圾菜，垃圾唔出名未聽過有乜出奇?垃圾唔食唔聽也罷啦，唔明有乜可以令你可以咁囂張鬧人，明明自己只係一個想食垃圾嘅人，竟然可以覺得自己高級過人，去鬧啲唔識垃圾嘅人，覺得佢哋乜都唔識，認真笑咗出嚟

冒菜都唔識就咪話自己香港人啦

咁你就直接叫西川菜啦 冒乜春姐 講到啲人唔識嘅野好威咩？你將啲難嘅野化簡先有料架麻

Blocked 大陸哩

樓主去左邊? 番左祖國喇?

波台假膠好撚低質

屌打手post

蝗蟲死全家

足球廢佬

冒菜是一種成都小吃。製作方法如下，將事備好的蔬菜和肉放入辣味底料湯汁中燙熟後食用。 其口味有麻辣和香辣。

打邊爐就打邊爐啦 冒冒冒你老母個閪比足波頂撚住。

樓豬講的冒菜，其實係咪麻辣燙呀屌你老母
中國八大菜系我估你連數都唔識啦
屌撚人唔識你d 大陸偏門野，得你識好似好撚叻咁撚樣都ON 9的

你話香港地道或者出名野唔識就話姐，屌，四川野，你黎派膠架？

大陸仔

屌，原來外省嘢，識撚咩。

牛sir其實係咪做梅？點解次次都咁多真心

80後表示唔知乜撚嘢係冒菜

落後国家菜式？我知道國字點打但果一個国唔襯國字

冚家鏟死咗去啦你

屌你老母以為冒菜=無菜

冒你老母個菜呀？陀地香港人識閪你大陸撚菜呀？

腥港人收皮啦屌你老母！咪撚周街痾屎痾尿呀仆街！

咪就係，同香港一樣之嘛，唔係中國香港唔通香港自治區咩

樓主擺到明係事件中嘅90後，翻工俾人串咪上嚟講

波台狗

原來樓豬食開垃圾

中港融合，指日可待

支那狗先會食咖?聽都未聽過

用下你個閪腦諗下野
唔好覺得係人都要識啦你老尾臭閪
就好似我屌你on9一樣
你覺得個個都知你自己on9咩？
至少你唔知

波台狗好波

四川=/=大陸？想搞四川獨立？麻煩你講清楚係中國四川

樓主仆街死啦

我鄉下D人係屙D冒菜出黎，屙屎咁屙

Show Blocked User - 雲達🐮治

返大陸食啦
大陸閪

屌你扮乜9? 80年代頭出世我都未撚聽過冒菜，就學你講一GOOGLE:

冒菜是一種成都小吃。製作方法如下，將事備好的蔬菜和肉放入辣味底料湯汁中燙熟後食用。 其口味有麻辣和香辣。

食材
常見的食材常用的蔬菜有藕、土豆、萵筍、白菜、黃瓜、冬瓜、花菜、木耳、金針菇、平菇、香菇、海帶、竹筍、豆腐、豆腐皮、豆芽、紅苕粉條、米涼粉等，肉類有牛肉、牛毛肚、豬黃喉、雞鴨胗、兔腰、血旺、鴨腸、火腿腸、鵪鶉蛋、魷魚等等。

製作
製作冒菜時，先將事先切好的食材裝入竹簍或金屬篩筐，浸入大鍋中沸騰的底料湯汁裡面煮熟，往往同時將竹簍或篩筐在湯汁中上下提動使其均勻受熱，此過程即冒菜中「冒」字的含義。冒菜的底料湯汁類似於火鍋底料，一般是由豆瓣、辣椒、花椒、姜以及各種香辛料在油中炒制，再加入鮮湯熬製而成。冒菜的味道香不香，主要取決於底料湯汁的製作手藝。冒菜製作完成時，會將煮熟的菜品和少許底料湯汁一同盛入碗中，加入香油、蒜末、蔥花、碎芹菜、碎香菜以及鹽、味精等各種調味品，即可食用。

與「火鍋」的區別
區別於火鍋的地方是：冒菜通常為單人份量，每份冒菜包含搭配好的各種菜品，煮熟的過程由店家完成，盛放的碗中已有調味料所以不再需要調味蘸碟。成都有句從阿桑的一首歌里改編的歌詞流傳的比較廣，用來表達火鍋和冒菜的差別很貼切：「火鍋是一群人的冒菜，冒菜是一個人的火鍋。」

屌你老母，香港人主食廣東菜，近年多得你D垃圾大陸佬乜鳩都麻辣，屌咪上湯加花椒，我地夠有胡椒湯，再講返D材料，嘩屌你牛毛肚、豬黃喉、雞鴨胗、兔腰、血旺、鴨腸、火腿腸，全部都係垃圾咁放入口，大陸人真係有肉食唔自在仲要狂食內臟，睇住爆血管啊!

支那狗先會中意食呢D屎

( Show Blocked User - 雲達🐮治 )

支那廢老單機啦柒頭皮

屌你老味當90後焚化爐呀宜家，明知垃圾都食落肚

單機吧

屌得好 我都唔知係咩黎

利伸80後

係香港呢啲咁濕熱嘅地方仲食咁辣 因住皮膚病加痔瘡

仆你個街分裂國家，竟然話四川唔係大陸
你要嚴正重申一次，大陸閪係包括埋四川人